Starlord 於片場偷拍Avengers 演員

Captain 個樣

nebula好撚大波

條片入面gamora同nebula應該係替身黎

肯定替身 gamora 白人黎

ca

想畀captain打JJ

Where is Wanda ?